惡法三寶︰非法集結、暴動、不誠實使用電腦

遊蕩

仲有管有兒童色情物品 ，直接釘你上恥辱柱冇人敢幫你。個定罪範圍連你平時上鹹網入面有相關廣告都入你罪

網絡廿三條=惡法之霸

廿三條………

仲要任佢屈 拉咗你先再鎖埋你部電腦返去任佢舞